磚塊裂了色褪掉 勇武飛走了

牆角處 坐下有多逍遙